「星空奇遇鐵達尼」背景音樂

如題
當年麥sir節目有兩首BGM畀聽眾講嘢
其中一首係同一屋簷下嘅溫暖的詩句
但係有無ching知道另一首係咩😭😭

Never give up一定得!
(連登咁多小學雞鬼聽過咩)

? 呢首

唔係呢首，佢嗰首係鋼琴純音樂嚟

44:30開始嗰首BGM